其實媽咪麵只係行得太前...

大dodo..你唔好走
你只係行得比大市前..
你無錯架

都係怪你地班連登仔啦 升果少少就個個都走晒出黎話 麵麵燈

麵麵自己創造神蹟